如果做運動應該買咩耳機好

近排開始想做運動減肥
想一到聽過一度做
唔知咁多位有冇好耳機推介

推

Jaybird run

jaybird run

airpod

多謝

想問下呢隻有咩咁好

Bose soundsport free

唔帶最好

真無線，之前有人試過最唔易甩，續航唔差
但偏貴，你可以去真無線耳機個post望下

notebook ownership 買機+$799 幾抵

agger

真無線同一般藍芽耳機論穩定同音質個分別大唔大，諗左好耐唔知買邊款好

我得cityu. 但cityu 無😒

點會冇？ Apple

cityu 好似無$799 jaybird

有

請問係現場roadshow 先有？
上網唔見有。。。。

上網有

我用Bragi The Dash,
戴得舒服又唔易甩，
個人覺得外形比其他真無線好睇，
又唔會太大舊突曬出黎，
而且防水，拎黎游水都得。
不過真無線始終會有干擾，
我企係馬路燈位特別容易有沙沙聲，
睇個人接受程度

Plantronics
鍾意佢有得掛頸
唔洗成日塞住耳仔

請教下，Jabra elite sport 2 同active 65t, 除左防水性能、樣、電有些許唔同，其他都一樣？

另外街sales 話axtive 65t 因為條管太短，係換唔到其他牌子嘅耳棉，有無朋友有經驗？